CCTVB欠林峯一個視帝

前兩年雷霆掃毒同使徒行者
林峯都做得好好
奈何當時競爭太激烈 又黎耀祥 郭晉安
到今年冇競爭既時候佢已經走左

林瘋上支那搵銀
得鬼閑理cctvb咩

拎黎做咩
搵真銀唔好？

佢心灰意冷先走

BTW佢拍劇係幾好睇

等左咁多年都冇好唔抵
煎pan先入黎果一陣

有冇人記得佢professor King
我覺得呢齣先係代表作

發揮唔太大囉
但好好睇同楊怡

同嘉欣襯啲

Agger, 佢同鍾嘉欣真係襯到絕, 可惜最終現實冇喺埋一齊 同埋佢同佘詩曼呢pair都好過同楊怡啦